唔好再以己之短 攻彼之長啦

而家實彈都玩埋 黑警已經仲撚癲過老解
今次poly一役係好慘痛
但一定要以此為鑑 繼續努力

北愛

跟縱狗宿出黎既人

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

香港人未經歷過大事太善良姐，其實睇任何一個國家都冇可能未有狗死，但係我自己都淆

千祈唔好咁做啊 果d無乜防範
又無多餘警力去幫

我地無槍
其實點玩都輸

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

推